$13000-$15000一個月短工

倉務員 / 收銀員/ 店務員 / Sales
💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰
(Nov -Dec 2017 Contract - 一個月短期合約)
💸💸💸💸💸💸💸💸

Telegram:

工作職責：
負責店舖的收銀工作
負責退貨、退款及換貨
為客人介紹合適的產品
提供良好顧客服務，處理客人一般查詢
協助店舖日常運作

入職條件 :
能操流利廣東話、一般英語及普通話
細心有禮、主動積極
具團隊精神

工作時間:
2017年11月至12月
一星期六天
9.5 小時一天(一小時無薪飯鐘）
高時薪, 55-65元不等，有完成豐厚合約獎勵金😍
返一個月連獎金大概有13000-15000元!!😎😍

狗也不屌

13-15咪即係13
連埋乜撚野獎金先得13000
仲要番6日成10個鐘飯錢都冇
搵撚做咩

同搵份9k文員番9-6當大家冇飯鐘咁計都係差唔多錢

9K-10K文員都係5天工作多 一個月多數冇左星期六日既工 不了 貼錢買斷朋友

$13000係$55/hour計出黎
$15000係$65/hour計出黎

Thx😄

即係冇獎金啦
55x8hrsx20days

9k文員仲高
番得果一個月條友等錢洗既一定唔會揀你
唔等錢洗既根本唔會番份工時咁多咁低人工既工

你覺得請到人咩

我比返15000你 快請我

我貼20000！請我吖

唔好搞錯 我為興趣的

獎金係指定日子番工會加比你 thx😄

聖誕做到狗咁呀

😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄

收到風樓主食人每個鐘10蚊

9.5 小時一天(一小時無薪飯鐘）🌚🌚🌚

屌你老母😄

慘撚過做狗

份工望要比等錢洗/學業唔高/技術低既人士會岩D

唔岩做勿插

咪就係day off果日囉

請樓主務必清楚寫明上班地點/僱主資料，若提供之職位詳情表達含糊不清，將視為違規處理。請於此訊息三日限期內補回以上職位僱主資料、公司背景或實際工作性質；如在限期內仍沒有進行編輯，我們將會關閉那些帖子，不作另行通知。有關「招聘廣場」的版規，可以瀏覽：

😄😄😄😄😄

知道大部份清都係高富帥人士
比條生路行下